有冇人飲食口味好老

除咗之前個post話唔食得甜嘢之餘
飲唔到凍飲，覺得傷胃（或者飲完即刻飲返熱水中和）
太鹹都唔鍾意，已經慢慢接受唔到煙肉火腿嗰種鹹
。
反而識欣賞苦瓜種微苦
食嘢prefer清淡或者簡單啲嘅煮法，例如蒸或者烚
我年齡仲一字頭，成日比人話食嘢口味成個阿伯咁

反差萌

型

可惜現實樣子和身形不是

咁咪好，夠健康
起碼無咁易病，以前都食好多炸野
全部飲凍飲，身體越來越差
之後依家都食好清淡，同習慣左飲熱飲

唔食甜野
唔飲凍野
只飲暖水
一年四季都帶暖水壺出街

甜野凍野本身好鐘意食
係中醫叫戒嘅
身體係好左d

長年飲暖水係因為自己覺得暖水好飲d
唔知關唔關氣管敏感事
不過年年夏天拎個暖水壺出嚟都覺得自己好奇怪

古早味花生糖

我出街鐘意食蒸魚炒菜果啲，好多人食火鍋放題果啲